食過浸大 N手飯嘅入一入黎

話說小弟琴日終於食到bba entrepreneurship n手飯，但所有嘅oday Ocamp Reg hall嘅日子都過晒，想問我會唔會識唔到fd

去fb搵下D 細soc pm問下有無得join ocamp lor 應該有D仲未開始既
利申:唔係讀BU

咁快有負皮

Thx巴打 啱啱pm左film soc

抵你死啦走後門狗

又係你 你都上連登上得幾密

屌你 低gpa有n手你食都偷笑啦
得一又想二
要怪就怪自己點解唔努力啲

GPA幾多

都啱嘅

Bucie cgpa 3.3